% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% NEED BY \makethesiscover
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Common
\newcommand{\studentid}{5870972621}
\newcommand{\telephone}{061-629-9905}
\newcommand{\studentEmailaddress}{sitdhibong.l@student.chula.ac.th}

% Thai letters
\newcommand{\ThesisName}{การสร้างกรณีทดสอบจากกราฟการเรียกเชิงสถิตของภาษาจาวา}
\newcommand{\studentname}{นายสิทธิพงษ์ เหล่าโก้ก}
\newcommand{\curriculumn}{วิทยาศาสตรมหาบัณฑิต}
\newcommand{\major}{วิศวกรรมซอฟต์แวร์}
\newcommand{\department}{วิศวกรรมคอมพิวเตอร์}
\newcommand{\faculty}{วิศวกรรมศาสตร์}
\newcommand{\university}{จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย}
\newcommand{\disclaimination}{ลิขสิทธิ์ของจุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย}
\newcommand{\advisor}{รศ.ดร. ธาราทิพย์ สุวรรณศาสตร์}
\newcommand{\advisorFull}{รองศาสตร์จารย์ ดร. ธาราทิพย์ สุวรรณศาสตร์}
\newcommand{\thakeywords}{การสร้างกรณีทดสอบ, ภาษาจาวา, {\scg}}
\newcommand{\academicYear}{2559}

% English letters
\newcommand{\ThesisNameEn}{Test Case Generation from a Java Static Call Graph}
\newcommand{\studentnameEn}{Mr. Sitdhibong Laokok}
\newcommand{\curriculumnEn}{Master of Science}
\newcommand{\majorEn}{Software Engineering}
\newcommand{\departmentEn}{Computer Engineering}
\newcommand{\facultyEn}{Faculty of Engineering}
\newcommand{\universityEn}{Chulalongkorn University}
\newcommand{\disclaiminationEn}{Copyright Year 2016}
\newcommand{\advisorEn}{Assoc. Prof. Taratip Suwannasart, Ph.D.}
\newcommand{\engkeywords}{Test case generation, Java language, Static call graph}
\newcommand{\academicYearEn}{2016}

% Position
\newcommand{\dean}{คณะบดี}
\newcommand{\chair}{ประธานกรรมการ}
\newcommand{\advisorP}{อาจารย์ที่ปรึกษาหลัก}
\newcommand{\coadvisorP}{อาจารย์ที่ปรึกษาร่วม}
\newcommand{\examiner}{กรรมการ}
\newcommand{\externalexaminer}{กรรมการภายนอกมหาวิทยาลัย}

% Name
\newcommand{\deanName}{รองศาสตราจารย์ ดร. สุพจน์ เตชวรสินสกุล}
\newcommand{\chairName}{รองศาสตราจารย์ ดร. วิวัฒน์ วัฒนาวุฒิ}
\newcommand{\adviserName}{\advisorFull}
% \newcommand{\coadviserName}{}
\newcommand{\firstExaminerName}{รองศาสตราจารย์ ดร. พรศิริ หมื่นไชยศรี}
\newcommand{\secondExaminerName}{ผู้ช่วยศาสตราจารย์ ดร. อาทิตย์ ทองทักษ์}
\newcommand{\externalExaminerName}{ผู้ช่วยศาสตราจารย์ ดร. ภัทรชัย ลลิตโรจน์วงศ์}
